人類點可以殺死蟻王（冇念）

求

用殺蟲水

養食蟻獸

蟻王 另外又有本同名漫畫，亦可以指hunter 入面既蟻王。
你究竟講邊個先？

核彈

炸傷自己

變色龍加光頭佬再加會長應該夠打既

絕對貓科時間

漫畫咪講左, 核彈
唔係果幾隻親衛無食到核彈去救蟻王既話蟻王死左

其實會長一開始就全力殺過去既話會贏
係俾佢大量食人吸收左好多念, 唔計本身已經起碼係以萬計人既念集合
其次學棋令佢有埋戰術思維
主要唔係有棋藝會長至少可以屈住佢黎打

黑旋風

其實會長果招咪就係核武
大範圍=極高速都走唔切
就算抵受到極高溫同衝擊波
幅射中毒都令蟻王捱唔住

女人

故事入面無帶十二支者，帶埋十二支，搵3-4個同小岡佢地牽制護衛軍。其他十二支同會長衝咪得。

人類得會長同咁少人出手
大部分人食花生幾丁友打人成個蟻族

原本故事有講，副會長搵人係協會攪事，係好勉強先帶到兩個親信去處理。
本身獵人協會有派人去獵殺蟻，但被副會長班協專爭功殺唔到。

副會長搞搞震
但到最後又流馬尿

窮人之薔薇

冇念

講緊無念既人類定無念既蟻王？
無念相等於絕，既然係絕既話咁只要有人用硬就可以打到蟻王

不過咁，本身薔薇就唔係念既一種
會長係同蟻王對打之前已經做左幾重保證
會長原先想以自己既實力睇下有無辦法處理蟻王，如果會長實力都打唔低先用薔薇炸彈
然後為左確保蟻王可以必死，個炸彈要幾乎炸得中蟻王，蟻王要離爆炸範圍夠近，而薔薇仲要有毒性
所以會長就單挑
三招確保蟻王可以死

如果無念既人類都只能靠住類似既方法先可以將蟻王殺死

核彈 完

變色龍加開門佬斬頭

蟻科無敵時間